計劃進修Chinese/ Geog PhD/Research討論區

計劃進修Chinese/ Geog PhD/Research討論區

1 – 90 |
91 – 100 |
Post 91: Post 92:
Post 92: Post 93:
Post 94:

另外有興趣想留自己Research Info既巴絲, 希望可以搵到同field既巴打傾下計或者睇下有無potential collaboration, 可以係下面個google doc填自己既資料(optional)：

如果你想分享下報pg經驗，或者知多啲關於報pg嘅嘢，可以入去呢個google doc：

有興趣係academic發展，做research既巴絲入黎傾下啦

自學資源 / 精選papers:
歡迎大家繼續擴充